黑鬼入侵!!!!!!!!

鍾愛名牌，被國際傳媒謔稱為Gucci Mugabe嘅津巴布韋總統夫人，喺南非酒店撞破兒子房間，當眾用伸縮電棒襲擊房中模特兒Engels，搞到周身傷痕的Engels決定追究，但穆加貝夫人運用外交豁免權最後一分鐘逃離南非，以迴避司法起訴。

其實呢位非洲獨裁者喺香港仲有單官司，話說七、八年前穆加貝個女Bona來城大讀書，家人透過一名台灣中間人Hsieh Ping Sung，以四千萬買入成龍同英皇在大埔發展的龍成堡一幢別墅，然而呢位台灣佬據為己有，哈，卒之以津巴布韋政府名義控告呢個台灣佬侵吞此豪宅。咁又係嘅，由津巴布韋政府入稟，律師費charge政府，若成功攞番業權又再可轉到私人名下，非洲呢啲國家獨裁者及政府角色分唔開嘅！

好過蝗呀

邊忽係

蝻狗黑鬼賤過蝗

附馬爺

蝗-串柒柒，恩主心態蠻不講理，冇公德心
蝻黑-打劫強姦殺人放火

點解要襲擊個model? 個model老強你個仔？

黑鬼打人要原因架咩

最撚憎啲黑鬼